---
title: Eerste dag OP3
date: 2018-02-14
---
Vandaag hebben we een validatie gehad over het plan van aanpak, de validatie verliep goed. Er waren een aantal dingen die aangepast moesten worden maar we waren op de goede weg. 